連屋企隻貓都有女朋友

呢排屋企隻貓日日都叫春咁款，仲要成日唔見埋（住村）。依家連唯一陪我毒毒嘅貓都搵到女朋友，我係咪要反思下？

10

唔好倒數

拉左佢返嚟 依家發老四

姦左佢

咁大獲

公個隻定乸個隻先

捉左你先

兩隻一齊咪唔洗煩

msn

唔好過黎呀
我會叫嫁

就你先

大人唔好呀

咩唔好 唔好啫係好

認真 我衰過隻貓係唔係好失敗

唔好=好
咁好咪=唔好？

好呀好呀

嗱 你話好㗎

我要圖

怕咩，依個世界有基情嫁麻
女既唔得咪男囉
但唔係我

連仔都唔要我

搵下先

岩岩有位絲打要圖，溝佢啦！

用條繩係唔想比佢一支箭唔見左 唔好話我虐貓

阻人溝女死全家

唔好呀 高抬貴手

燒春袋！

望下先

呀 一早比人燒走左 睇嚟我唔使溝女鳥

剪佢春核
溝到到無得屌

留條生路

玩到咁大？！
當然捉去賣屎忽啦

不必懲罰我了 阻貓溝女的報應來了

手機mon跌爆左了

你個屎忽都係走唔到嫁啦
賣啦

賣左攞錢換mon

仲換MON,成部機換啦

都幾新下

換新機無錢溝女 唔通買華為咩

爆左就係爆左
爆左就舊嫁啦

唔洗灰
依加既你需要發洩下
去姦左你隻貓啦

不必了 我的報應仲未到 原來淨係爛mon貼

各位繼續

磨牙